唔好再講港島定九龍！！

話知你地去邊度 總之全部人同我出黎！

推

推 hk 要人

出黎啦 自行決定去邊啦！

出黎就係香港人 唔出黎就唔好再話自己香港人
話知你地去邊度行

九龍要人

推呀

唔好再互屌 加埋都可以三百萬！

出黎啦
分兩個地方都一定夠人

兩面想去邊 又方便番屋企既

就自己擇去邊

屋企唔要人